有冇人幫到留學回港嗰班學生

好多人都係靜雞雞返香港，
屋企冇人知，知道咗隨時學費都冇埋。
有冇人幫到佢哋？